覺得自己做左人小三

本身自己同個男仔係朋友
但慢慢發展成FWB
本身都無乜嘢，但慢慢有啲沉船Feel
所以諗住斬欖，做返朋友算
但同時問佢個Ex搵返佢，而且又po曬個Ex上IG，咁我問佢同個女仔咩關係，佢又話係朋友，但明眼人都會覺得係女朋友，仲要有個IG highlight係嗰個女仔，你話唔係你條女我都唔信啦
其實講左話斷，真係諗住做返普通朋友
但而加仲有Keep住有打電話傾計同見
自己覺得對唔住個女仔
覺得自己SP都不如仲有啲似小三
求屌醒

小你老母三咩支那免費雞
契家婆就契家婆啦

小三就上連登咁厲害呀

1, 小你老母三
2, S你老母P都不如咩 係雞都不如

中文都唔識，你都係重讀小學先啦

第三者
小你老母三啊支那肉便器

二奶 狐狸精

見到三字block撚咗
個個支那雞都當呢度支那論壇？

咁污糟仲出黎講

p牌又作故事, dllm

做小三咪搵間小學讀小3囉

小你老味三啊

小你老母臭閪三咩支那人

臭雞對唔對得住將來老公

小你老母三咩
仲有點解啲女咁容易就俾人屌

小你老母三咩

小學三年班都識勾佬

支那賤雞生性病啦

小三 毛都未生齊學人勾佬
死撚開啦

咩係FWB?

負評係俾小你老母三